一人一件現實識既公屋仔柒事

我講先。
有條公屋仔溝左件私樓妹，上完人地屋企扑野就打晒飛機， 以為自己就快入豪門
成日放閃上條女屋企， 點知冇3-4個月就比人飛左。 條友仔住黃大仙

食爭鮮壽司係貴野

2百幾放題=食正常野

你個例子似係公屋仔贏喎
中出無手尾跟一大樂事啦ching

我講先

最近識左條私樓女，咪得閒影相放FB打下飛機囉，點知住我隔離條死毒撚，女又冇仲成日咒鳩我快啲散，點知最近真係散左，不過唔緊要啦都扑到佢反哂皮，下次溝過第個啦

最柒係佢失戀叫春搵人飲酒果下

補充番少少我住黃大仙

Ok
咁條仔又戇鳩喇

我 平時Lunch 食開bread street kitchen & bar 我聽到呢句 真係笑而不語

聽完覺得有d心酸

豬扒黎?

咁又唔知啦 不過成件事真係柒， 係成班人前面曬， 點知食炸糊。 仲要係條女住新樓又有咩值得晒

個種窮撚氣場真係好明顯
做野古古惑惑
又擦鞋
（其實做得明顯到係人都知）
樣柒、懶醒、扮勁、蠢
講野1999
乜撚嘢都齊咁濟

話自己屋企長住，所以裝修得好靚有巴枱又盛
點知後來有人送過佢返去發現根本無呢D嘢

呢個真 樣衰冇得駁

好似幾準確呢個de s c ri p ti on